盧蛇係幫緊我地架!!!

其實盧蛇係見今日大家開始內閧
所以犧牲自己團結番我地，同埋親自示範割蓆既話敵人係會幾咁開心
所以大家唔好浪費盧蛇一番心意！！
大家要繼續團結落去直至撤回！！！救義士！！！！追究黑警同佢地老母！！！！！

香港人之光

5人暴動

豬持盧蛇永續一哥之位

我地要幫個5個被控暴動嘅兄弟姊妹丫

快啲一齊幫手啦各位

真係好有理由懷疑林奠同盧蛇同蔡英文有枱底傾計，合謀反共

無錯 唔可以再失去任何一個戰友!

Connect Taiwan

林奠同盧蛇都辛苦了
希望佢地快D死俾個機會我可以係樓下後巷立番個牌位供奉佢地